點解美國一建國就有民主?

因為每一個人都有槍

人地之後有civil war，也是要流血的

睇下亂世佳人㑹明小小美國歷史

巴打
竟然唔係講美國獨立戰爭
而係講南北戰爭